大家多啲去黃店茶餐廳食嘢，可以聽吓呀叔議事論政，幾爽

起碼聽返啲人話
明顯係讀過事 有返啲墨水
唔係果種大鄉里藍絲盲目支持政府
又唔會似小粉黃咁癲 一味話黃就乜都好
聽到佢地講野幾舒服

馬on山？

暴我住址做乜

龍門？

果晚有好多街坊打仗，唔想被人尾個po 分化

不是 有好多黃茶記可以去